\begin{frame}[<+->]
\frametitle{Features}
  \begin{itemize}
    \item<1-> Simulation von Herdentieren
    \item<1-> Schafe auf umz"aunter Wiese
    \item<1-> frei platzierbare Hindernisse
    \item<1-> Verhalten der Hunde unabhängig von Schafherde
    \item<1-> automatisches Erzeugen von Startpositionen
    \item<1-> alternativ Startgebiet einstellbar
    
  \end{itemize}
\end{frame}